有無人條j既位置同地鐵閘機條棍同一水平？

如果前面有個靚女，比支棍撞一撞真係扯旗

早洩咋

射左同扯旗都未識分既絲打

以前每次入閘都係用條j去推碌棍

屌閘男

屌閘師